CSL 5月完約 轉台

想轉Smartone/ Three
大專plan亦可 要4.5G

tg lihkgoscar

睇下會唔會留帥先再決定人
而家國米無一個穩定既陣可以用...

錯POST